{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011972",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024299?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 쥬얼리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 しかし、未成年者は入室できず、違反した場合は払い戻しも不可能で退室措置を受けます。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されません。 また、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室での喫煙は禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 未確定の期間によって料金が誤って反映されることもあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 バーベキュー場では、愛する人とおいしいバーベキューを楽しむことができます。 利用時間は22時30分までで、炭とグリルは2名基準で10,000ウォンです。 IPTVやWiFiを通じて客室でインターネットを素早く便利に利用できます。 レジャースポーツの項目としては水上スキー、ウェイクボード、ジェットスキー、モータースキー、遊具など様々な活動があり、ペンションとの距離はとても近いです。 バーベキュー場と駐車も可能で、全客室が湖ビューになっています。 また、新城峰オルレキルトレッキングを楽しむことができ、新城峰までは徒歩約1時間かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、違反した場合は退室措置を受けます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での料理はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止され、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は22時30分までです。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "客室でインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "レジャースポーツの項目は何がありますか？",
            "answer": "レジャースポーツの項目としては水上スキー、ウェイクボード、ジェットスキー、モータースキー、遊具などがあります。"
        },
        {
            "question": "全客室は湖ビューですか？",
            "answer": "はい、全客室が湖ビューになっています。"
        },
        {
            "question": "新城峰までの徒歩時間はどのくらいですか？",
            "answer": "新城峰まで徒歩約1時間かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 337
    }
}